我地蝻亞人幾叻仔

開單車

成班垃圾,唔撚識教

跟打格仔 打錯位咁on9

真係屌你老母
愈睇愈撚嬲

葵涌蝻

有冇知邊間學校？

打格都無撚用

中華基督教會X大XXX

估唔到香港人重無公德心過中國人

最少係東莞d共享單車都係整齊
屌你老母香港人，竟然唔係廢老
係小學雞做d咁既野
好失望

我哋中國人係唔差嫁

睇清楚啲啦
根本入鏡嘅全部都係蝻
雖然佢地係攞香港身分證
但可唔可以行開啲呀屌你老母

tvb無報警算唔算犯法

樓主個名識d野喎